韓正： 充份肯定鄭月娥克服各種困難

辛苦了

琴晚係咪除咗衫